身高185溝唔到女 你問我答

放馬過黎

幾高

1850mm

人高，條 j係咪都係長？幾多cm

超肥超瘦樣衰?

冇度過 但唔長

6x kg 但未到得棚骨既
算樣衰

識唔識打籃球

食過幾多次檸檬

識 以前都打得幾好

溝唔到既女有5個 未表白過

我都想 鍾意睇靚仔

幾重？

巴打靚仔？ pm me

6x kg 面削腿幼

正wor 靚仔？

樣衰

唔鍾意多毛
淨係屎眼多毛就ok

Btw唔係塊面飽滿先靚咩
淨係見過鬼仔係削得黎靚

唔係架 有骨感 聽過未

唔識欣賞

適可而止就得

有幾樣衰 比個例子有無話似邊位明星

小弟168正常樣拍過拖 俾你揀會唔會交換

唔會

冇俾人真心話過似明星 得一啲奉承/抽水會話似邊個邊個韓星

啫係似邊個

Po張圖上嚟 大家研究吓

光洙金秀賢金乳彬 但都係抽水串我多

唔洗啦 自知樣衰

後兩者咁靚仔 但光洙完全唔似佢地

一撚樣 185 68kg 溝唔到女

所以咪話囉

幾多歲？

我183都係68kg bmi都成20
睇落勁瘦

高佬係咁架啦
不過我應該仲輕過你添

而家人小小 唔洗怕醜啦

Po完就人多多爭住玩改圖

你連Po圖嘅勇氣都冇
邊有勇氣受溝同溝人

真係冇勇氣
衰過咁多次都唔敢再做主動
亂受溝過一次之後都唔敢受了 雖然唔會再有機會

識咗人冇耐就表白?
(回快啲)

訓著啦 185

有一次係 本身普通fd 傾左兩三日見好岩咀型
就突發搵佢一齊上locker擺野
然後就冇然後了
其他幾似都係慢攻 大幾兩個月都冇進展就知難而退
Sorry岩岩冇mon post

溝咁多之冇表過白

頂 睇漏咗原來係受溝過一次
咁此post已完啦 仲話溝唔到女

一句講晒，你有冇錢？

溝唔到係我溝親都唔得

窮過鬼

又要唔表白 又要做主動嗰個
有女埋身都唔滿意

食咩大

呢個年頭邊有人表白 感覺到條女冇意既唔通仲夾硬表搞到大家都尷尬咩
而且有得簡我都唔想做主動
而於有女埋身唔岩既就唔應該受啦 夾硬一齊都唔會開心又浪費人地時間

廣東菜

揀飲擇食 出面成堆巴打肥婆怪獸都照殺啊
仲話毒撚

Btw 現任同所有ex都有表過白
次次都比人話玩嘢 要表好次先信

咁唔岩feel就唔岩架啦 勉強真係好辛苦
而且佢地未試過姐 或者試過之後會後悔呢

你到左要表既階段表咪會成功囉
好似我咁兩個月都未約到出去 點樣表
有d仲一開頭就hea覆

老老豆豆 約到出去通常都實食冇痴牙
Hea覆真係...

試過一次hea覆加約食晚餐唔出 淨係肯lunch 食完唔俾我再約

同樣經歷試過一次 不過人地主動約
條八婆搵我sip一sip下午啲時間
夜晚六點再去上堂

不過冇目標

食完個lunch就走咗? 食啲咩

又一個係到等女溝

返緊大學放lunch食附近菜記 佢完左話要去做功課

我都係

我係你就撕爛晒佢啲功課
扔晒佢啲叻牆碌

跟住拉佢去睇戲

小毒撚邊度敢
佢走果時仲有仔接佢

遞啲比條仔 跟住去睇戲
條女應該會當你痴線

不過其實你都冇正式食過白果
我食過一次 畢生難忘

淨係食過一次咁勁？

見過鬼仲唔怕黑咩

巴打可唔可以做我男朋友

我祝你兩個白頭偕老 永結同心
樓主下個post可以叫做身高185溝咗女 你問我答

一次失敗換到幾次成功

好呀 Pm我

可能認真嘅呢 快啲留contact啦

Lihkg好似冇pm 冇得留

矮你2cm，體重接近
拍過4次拖，未試過主動出擊

靚仔係咁架啦

咁係又受溝
以樓主既定義 依然係溝唔到女

會唔會網上一個comment就話自己被動

185 cm 75kg

應該身型幾靚喎 溝女冇問題？

有無似邊個明星？

我個名
75kg 正常樣 16cm

冇 似明星一早食女無數啦

依家條女成日話我好柒
係靚仔就唔洗拍咁多次拖啦

你係柒佢就唔會溝你啦
就係靚仔先食得多女

我都想我係靚仔
佢黎緊又會離開我，哈哈

點解

比人話瘦 再加上暗瘡

己經開始左一個月健身

75kg都瘦？

係，睇下去瘦，不過唔係排骨

留名

極可能番台灣讀

185

香港180up大多係瘦撚

個個都185？我屌哂你哋 我依啲點算

樣子先係重點

得170

不過食過好多豬西

100% 認同

高矮冇關係 唔好矮過條女就得

排骨

高既瘦撚其實真係唔好睇 仲好易寒背

183 70kg same

有寒背

好睇身型骨架，180up 好易瘦到條竹甘反而唔好睇
操返大隻d 會好睇好多

利申183 77kg

試過約過女仔4-5次食飯
但最後咩都冇發生
係咪我蠢左 唔夠主動
186 肥撚

185 得 6XKG?
得骨咋喎

唔做尖個人唔識重

我認真嫁

其實有身高 個樣柒都 一定溝到女
易過矮撚十鳩幾萬倍
利申：矮撚